蘭桂坊好靜

蘭桂坊好靜呀屌
有冇手足過黎玩呀
不戀戰
聖誕入夜就轉場玩啦

推

好悶呀

不戀戰 搵地方轉場呀